屌你老母 你班撚樣識唔識揸遮㗎！

成撚日當把遮係武士劍咁拎
係地鐵電梯可以隊到去幾個身位咁遠
係咪以為自己好撚型呀？

仲有呀，班港女港嬸呀！
成日掛住把遮係手臂到
一郁就打斜咁飛出黎
個遮頂成日溝埋啲污水掂到人

係香港用遮要考牌架

快撚啲死啦

有班大男人係好撚中意武士刀拎法跟住唔撚睇前後有無人
一野就隊到勁後咁 屌佢老母痴撚線
啲女人不論年紀都係唔撚識拎遮 開遮前後唔睇隔離有無人 閂遮前後又係唔睇有無人 屌喇星呢啲捉去勞改就岩

摺遮都要。

好多人摺/捲遮時向前隊，而且老野又偏好銀尖頭遮，好易出事。

正確摺法應該係遮尖向下，一手轉遮，另一手摺及黏魔術貼。

推一推 提下啲撚樣聽朝拎好把遮